希望各位比狗追時 唔好掛住跑 身邊好多人要救

星期六係東涌 班狗湧埋欄杆位
因為大家都幾乎夾死
我一個人扶住個呀伯走 所以行得比較慢
當時好多手足好驚 不斷撞我同呀伯
最近既速龍距離我得十米到
呀伯叫我唔好扶 照顧自己先
結果我狗急跳牆 跳欄落山坡之際 扭到膝頭
自己而家拐足兩日
當時我走甩左向上望
望到伯伯比狗圍住 但仲屌緊狗阻佢等巴士

Btw雖然大家都好驚比狗拉 走係無可厚非
但望一望身邊既人 好多都走唔快 行動不便
女又好 老野又好 拖左佢地走先 唔好怕羞
萬一不幸有手足比狗捉到
情況許可希望大家一齊大膽少少 主動救人

利申：我weak 尋日只係係屋企做冷氣軍師 冇同各位作戰

天地有正氣 呀伯我愛你！

1

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

2

3

4

5

弱撚不必支持 百屌我啦

6

7

8

9

10 屌你袁子威！

屈到膝頭可大可小
如果腫到行唔到最好去私家照一照磁力共振
係磁力共振
唔係X-Ray
十字刃帶係膝頭到
屈到好易斷

利申:
右腳十字斷過一次
左腳屈過一次照完輕微骨折

多謝巴打 有睇醫生
應該拉傷下 我都斷過十字 落地係pop一聲
個日落地真係拉錯腳扭親下 而家好好多了

係度講無用, 大家一齊落街宣傳好過, 最低消費都寫張[打狗!救人!]既memo紙周街貼, 再好D既print埋文宣圖教識大部份人要有共識一見狗唔好走先有用

斷過知咩事就得啦
個下POP聲我到宜家都驚
之後屈到左腳都走去照咗照

我估我呢兩星期都做住和理非
冷氣軍師先

推

星Ching只係網上兇撚
現實weak撚

冇人會怪你
我仲衰過你
係澳門做野日日係到同同事開辯論大會
坐係個Mon前面見到大家受傷真係好嬲

願榮光歸香港

各有各出力啦